有冇巴打試過左眼睇野模糊 右腦小小麻痹

行樓梯有時個腦會刺痛 有冇巴打試過/有冇做醫生嘅巴打可以解答下我發生咩事

Rip

中風癥兆

唔想死住呀

你感覺到腦麻痺

係擔心嘅就去check 下啦，呢啲錢唔慳得

自膠 打錯左腦 係頭先岩